FFI 分組賽第一輪 日本 對 西班牙

開波

西班牙啲球員好大隻

個身好橫

明日人帶波 灰崎接應

好快比西班牙搶左

巴哈拉重傷好返仲勁左

哥雷姆起腳

圓堂

西班牙1-0

goal

紅頭果個係咪鬼

現場幾多觀眾

2-0？？

又入

無觀眾

圓堂神救

無限手套???

救到

黃金唔係值錢過鑽石？

日本要反擊了

西班牙個龍勁

復活？

出暗器 救明日人把撚咩
死左膠

矛過拉莫c

巴拉哈被波刑處決

風神雷神呢？

2-0

圓堂郁都唔郁 松泰上身

哥雷姆勁撚到

準備戴帽了?

士朗

1-2

玩完了吹雪大佬

換冰個入嚟?

剛陣又射唔出

豪炎寺吧?

奧雲

樓主係日狗 我屌你老母

上半場完 西班牙2-1日本

我支持西班牙隊的

shit...真係換剛陣

氣功

hi to to hi to to hi to to

屌你老味日本用剛陣做正箭頭等輸啦

左膠明日人絕招都無點做男一

西班牙反擊了

園堂救到

係新招式 鑽石爪鈎

路透消息 係中場休息果陣隊友西蔭教佢

圓堂勁多新招 西班牙又入唔到波

西班牙個龍阿朗素有疲態

西班牙龍門派膠 日本球員吹雪厚也射入今場第二球 為日本暫時追平2-2

西班牙中圈笠射入波！！！ 3-2！！！

時間剩返唔多 睇黎西班牙可以拎晒呢一分 我地下星期四再睇埋呢場精彩既球賽

3分*

屌那星，連卡通都無能得睇

奶共奶上腦 人地viu完全無驚過

做返3-2果球

追和咗

3-2左啦

痴撚線絕技

上個禮拜無睇

日本美斯?

明日人

世三明日人

勁能過梅西

屌你老母一個扭晒十一個 睇緊乜撚

佢自己踢晒佢啦

fifa 新手mode

仲駛踢既